除咗full time之外 大家仲會唔會搵part time?

如果會 會搵幾多份?

十份 我識分身

咁你屋企廚房都幾大

聰明
可以放左三個馬桶

即係點?堅唔明你哋講咩

利申:新會然

罰你睇返晒依3-4個月既全部post

唔好離題先啦屌你個 閪

冇搵
但想搵，不過驚挨壞身體

做補習

咩暗瘡

搵咁多做乜

人工un ar ma😭

我意思係搵咁多工做乜
有樓架收租

無ar ma

咁辛苦

有 朝早返一份 夜晚返三日學
一星期返一次parttime fullday

如果係補習點睇?

我係moovup揾左2份 窮撚做夜做

有好part time 介紹！可以pm我，或者留tg pm你

ptbf

邊行

平台嘢，有興趣可以留tg